【兒童之家性侵案】9歲男兩度性侵2名7歲童 迫口交脫衣

繼去年康橋之家事件後，再有其他類型院舍爆出風化案醜聞。去年12月1所兒童之家，2名同為7歲的男童及女童，懷疑先後2次在兒童之家被強迫為同舍的9歲男童口交及脫衣。不過女童母親控訴指，院舍未有即時通知，狠批該所兒童之家未有盡力處理事件，更甚的是，報警後因疑犯案男童未滿10歲，警方未能起訴。有協助女童及其母的立法會議員稱，再爆出院舍風化醜聞，除了顯示該兒童之家管理不善，亦反映社署監管不足。
警方發言人接受查詢時也回應指，因該名男童未滿10歲，故未有起訴，但已向他口頭警告。社署則指將為女童安排另一兒童之家宿位，並要求涉事機構加強保護兒童的措施。

性侵案的兒童之家位於葵青區。涉事女童的母親范小姐在民主黨立法會議員尹兆堅陪同下，出席記者會。她指據其7歲女兒表示，事發於去年12月20日的兒童之家院舍內，女兒與另1名7歲男童被1名9歲男童要求為他口交，「如果唔肯做就唔同你玩」。2日後，院舍內14歲女童再帶女兒到涉犯案的男童房間，男童再度要求他們脫光衣服，但女兒因情緒波動，無法再道出之後經歷。

9歲殺人都冇事

宜家啲零零後真係好癲

重點係點解九歲仔可以做得出呢啲事

痴線 9歲都識
應該上網學啦

以前趁屋企無人偷睇男極圈已經係極限
而家上網乜柒都有得睇

想當年自己九歲旗都未識扯

我九歲連打飛機都未識

男女都岩
宜家啲00後

10後大軍出現緊
大家等多陣

計翻都就黎10後

9歲好似仲迷茫緊屎眼同閪窿係咪同一個窿

有呢條法例保障兒童係因為覺得兒童乜都唔識，但當兒童乜都識嘅時候

其實9歲射啲咩出黎

記得幼稚園試過訓晏覺個陣
塞隻手入隔離床女仔隻腳拎黎抆J
當時只係覺得痕痕地 不過好刺激

暫時仲係00後

9歲

一代勝過一代

9歲射到精未

仲想告個男仔都痴撚線
好明顯係罰監護人